個政府唔叫你做你就真係唔做?

做機場既，港鐵既，入境處既，政府唔撚叫你地做你地就唔做，我理閪得你藍黃綠，你唔做只會累到朋友家人，累埋自己。
唔要求你地罷工，來自大陸既航班諗方法停左去，停唔到就諗方法檢疫
唔係個政府叫你唔好做，你就真係等死

所有人同我入黎傾，就咁等死呀?

所有海關同我入黎

所有航空業人士入黎

所有港鐵職員入黎

你地唔撚把關，叫邊個把，個政府咁撚廢，你仲聽佢講?

1

2

一早帶緊啦

會主動做多嗰啲人唔會去做公務員

有啲人鐘意比人點
比人點去死都義不容辭
大部分公務員性格

又話要攬炒

等死

攬炒係點攬炒，你而家香港人有病攬炒到上面?而家係被攬炒